垃9圾HR狗！齊來數HR賤𨶙格事！

自己計錯糧屈9同事做咩唔提佢！我𨳒你！